新手健身JJ 求1年方案 （酒水已備）

本人偏瘦底 平時唔做運動嘅
有小小肚腩
手腳都瘦
163cm 49kg

想問下咁多位
如果想係一年入面 操返好啲個身型
有返啲肌肉 胸肌 著恤衫想好睇啲

一個星期應該要做幾多日
每次幾耐
同做啲咩動作or機器 可以加速

btw想邊飲奶粉邊操 應該會有用
奶粉方面有無介紹？

感謝各位巴絲🙏🏻

一星期三日
做重訓，小有氧
食夠蛋白，唔好食甜，小澱粉，小油
食多過你 tdee
三四個月會有成果啦

酒水？

頭一個月每日做50下掌上壓先
一日飲300g 奶粉

認真？
奶粉有無介紹

樓主咪聽佢鳩up啦 咁做唔洗一個月分分鐘大隻過the rock 實好樣衰

酒水？你當呢度高登？

太耐無上 脫節咗

岩岩出冊

新手就用機做
每一set做六至八下
每部機做四set
有時間就望下周圍嘅巴絲睇下佢哋點舉重